以牙還牙，去藍色陣型搞大台、搞分化！！

一定幫佢地分化、割蓆

分兩派互屌：
「政府讓步 vs 強硬應對」
「盡快平息 vs 動搖經濟」
「自私自利 vs 愛國愛黨」

大台主張：
「唔好同班曱甴暴徒鬥暴力，會失民心」
「好多黑衣人混入左派鼓吹暴力影響選情」
「好多黃屍混入深藍陣型令親中派出醜」

民宣
「國家經濟有難，存人幣！買國貨！」
「向藍絲眾籌救國企救銀行」

唔係每個行動都會即時見效
唔應該淨係追求即時效果，要贏就要有耐性
唔敢食彈？跑得慢？有包袱？做冷氣軍師啦
深入滲透要人人做，日日做，返工做，屙屎做

幾有趣

推

仲有

「中國同美國用香港問題打緊貿易戰，唔好擾亂中央部署」

「中央想盡快平息港人怒火，誰撥火誰是鬼！」